有幾個herschel little america背囊放

$700 原價千幾蚊 有單證明
有興趣搵tg: theidnxd